
                      Está muy bien para pasar una tarde de cine, si te sale barato claro. Es un buen intento de sacarte una sonrisa y una lagrimilla en algún momento. Entretenida.
        
            